一個人有無可能同時鍾意兩個人？

佢話佢同時鍾意左兩個女仔 兩個都放棄唔到

其實佢最鍾意嘅人係自己

咁你一個人可唔可以屌兩個人？

你問吓佢有冇兩碌撚先啦？

其實係 真係好撚自私

人係自私

點解會問中我心裹既問題

即係兩個都唔愛囉

你都試過？

係呀

可以兩個都鍾意 但談不上愛

講得好中

好感黎姐
我出街夠見親靚女都有衝動望多2眼啦
你問我想唔想同佢地食餐飯傾下計
我會答你每一個都想

我又個個都愛咩
咁咪好唔得閒

段正淳

比你十萬個

我試過同時鐘意4個人 我講真

n年前聽牙depp講過啦😂😅😂😅😂😅

Sad but true